Теоретический вопрос

Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)


Задание
Реализовать функцию, которая будет получать массив элементов и выводить их на страницу в виде списка. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонних библиотек (типа Jquery).

Технические требования:

Создать функцию, которая будет принимать на вход массив и опциональный второй аргумент parent - DOM-элемент, к которому будет прикреплен список (по дефолту должен быть document.body).
Каждый из элементов массива вывести на страницу в виде пункта списка;
Используйте шаблонные строки и метод map массива для формирования контента списка перед выведением его на страницу;

Примеры массивов, которые можно выводить на экран:
["hello", "world", "Kiev", "Kharkiv", "Odessa", "Lviv"];
["1", "2", "3", "sea", "user", 23];

Можно взять любой другой массив.


Необязательные задания продвинутой сложности:


Добавьте обработку вложенных массивов. Если внутри массива одним из элементов будет еще один массив, выводить его как вложенный список.
Пример такого массива:
["Kharkiv", "Kiev", ["Borispol", "Irpin"], "Odessa", "Lviv", "Dnieper"];

Подсказка: используйте map для обхода массива и рекурсию, чтоб обработать вложенные массивы.



Очистить страницу через 3 секунды. Показывать таймер обратного отсчета (только секунды) перед очищением страницы.